我老豆前幾日仲係大中華膠

間祖屋比政府拆左就變了
好心痛

日日吹奏華為 中國軍事有好勁
琴日問佢做咩唔講祖國點強大
佢黑晒面

冇利益邊個會同你講愛國？愛國又唔可以當飯食嘅

驚佢打柒我
呢幾日佢都好嬲

邊度

同佢講,一切都係黨既安排

咩都冇陪？

同佢講：要是沒有中國，你連水都冇得飲

賠左幾萬人仔

驚自爆

快啲屌柒佢
好多人上一代為左避共產黨連祖屋唔要都走難來香港
係啦中國咁強大
而家拆你屋又嬲豬呀？

好過冇

收撚左錢就算啦

同佢講美國都係咁架啦

幾萬人仔換間爛鬼屋有著數啦
大把人賠都冇得賠，你老豆算幸福

強大到拆佢祖屋都唔使問佢

你同佢講：

共產黨唔搶咗你間屋去起商場賣, 又點有錢去起航母好強大呢？

為國獻地
雷鋒精神

有利益嘅野咪我愛祖國囉

嘩,會賠錢咁有良心

咁你老豆仲有咩好嬲 ?

你還有黨啊

無利益都愛嫁佢地

我阿爺成十幾個仔女
計番得個幾千

你而家日日係佢面前吹奏華為
話中国強大啦

10幾個

全部同一個呀嫲生？

樓主大陸仔有祖屋

批鬥開始

對上咁多代都係香港原居民

中老年大中華膠真係冇利益都吹奏土共架痴撚線

因為真係覺得富強 如日方中

發展就是硬道理無聽過？

幾個老婆

香港定大陸先

有咩分別

邊到祖屋

暫時仲有啲分別，遲啲就唔敢講

阿爸阿媽一早畀我教化咗

同佢講 一定係美國人插手 咩都係美國人既錯

得幾萬唔怪得佢黑面

同佢講係佔中導致嘅

收祖屋貢獻祖國係你榮譽，有意見？係唔係反中亂港

What happened?

拆祠堂
都仲愛國 先係真愛國

同佢講：咱们还有党呀

同佢講 過多20年
你百年歸老 想翻鄉下落葬
共產黨連墳都拆埋你

不過人哋賠幾千萬咁啫

快啲日日睇厲害了我的國

厲害了 我的國

支那打貿易戰打到冇錢,咁都會賠幾萬

你開解你老豆方法

又唔係拆你祠堂 只係拆你祖屋

拆你祖屋係你福份 幫國家發展成為養份對付美國

地主?

係佢前面唱紅歌港豬係咁，係要燒埋自己到先會醒覺

依個時候緊係潛而默化咁引導佢睇下黨係幾咁偉大，比佢睇下最近p2p爆煲新聞、推土機輾過蟻民既消息，多個朋友好過多個敵人呀

梳忍唔到笑

起來

比個仔恥笑都幾抵死

所有愛國情懷都係建基於金錢上

鄉下邊到 地產商收地既唔會比咁小

咁陣間六點半
記得開CCTVB聽國歌順返條氣
有得欣賞祖國嘅壯麗山河
又有得聽動人心弦嘅國歌

但之前一路擺喺度
其實啲錢都係帳面數目嚟咋喎
而家有幾千蚊
快啲叫佢請食飯啦
全部土地都係屬於國家嘅
就算畀錢買咗
都係暫時借住㗎咋
而家國家咁有良心賠錢
你老豆居然嬲咗國家
太不識抬舉啦

吊雞大鐵球扑爆屋.gif

支那鬼國

無錢賠咩？聽講大陸賠錢+屋

你還有黨

好奇怪無錢賠

有幸為國效力
可喜可賀

為祖國貢獻幾舊磚頭就已經反面

都唔明啲廢老讚中國乜好

淨係睇post都想像到樓主老豆谷住谷住個嬲樣

廢老：呢啲叫彈性！

還有黨

我呀爸都係，日日叫我申返張回鄉證帶埋我啲仔女同佢返大陸搶返間租屋，話大陸啲親戚謀咗我地間屋，我問佢間屋值幾錢，佢又答我唔係錢嘅問題
根本啲垃圾屋就完全唔值錢，係班老野有個情意結

嗰啲係以前搞六七暴動啲左仔嚟,亦都係所謂土生土長香港人

屌 又係啲美國佬係到攪事定啦

我屋企慘d
我一出世就被遷拆

政府收地用嚟發展經濟㗎
老豆你做咩咁唔開心嘅

同佢講, 唔拆左d舊野祖國點發展呀? 你d人一聽到要拆舊樓起乜起乜就反, 一日到黑淨係識反, 咁經濟點算呀?攬住d爛屋有得食?

有d賠成幾百萬人仔

唔爭在生日送部華為電話比佢啦

記得大陸有人出街買餸返到去，間屋冇咗成副身家得番一袋薯仔

支持你繼續刺激你老豆，唔係一陣又大中華上身

好彩我老豆同我一樣每日都屌柒中共
企係同一陣線，好溫馨

叫佢唔好信毒果報導啦，大陸都不知幾文明先進，得閒叫佢返大陸行吓就會對大陸改觀架啦！

你有無睇nba呀？
快啲係你老豆面前播啲nba片
之後話
「哇，拆你屋呀！」

打你，你即刻報警話家暴

低撚死啦你老豆
個啲死廢老大中華膠
大陸西啲死紅衛兵攪死香港

癡撚咗線？

應該話拿拿拿冤有頭債有主
有怪就怪共產黨好喇

以為有返一千幾百萬, 點知得幾萬

繼續激佢啦，依家先正
同佢講祖國要發展，否則點會進步呀，你睇勁強大，利害了我的國

樓豬大陸仔

呢個po好撚好笑

關你撚事咩臭閪

樓豬如果香港出世
當佢自己人啦

我大英祖國出世
sor

我老豆鄉下搭個木屋連地賠廿幾萬,重要同兄弟分最後得幾萬人仔

屋企24小時播血柒的風采

全村人冇人嘈就算啦。
我條村又係俾埋村長書記貪晒。但又係冇人嘈

呢班真係心on9仔
以前共產黨話打國民當，打贏就有地分先會有人撐
六七嗰班真心on9

鬼知你係邊個咩
唔通你老竇又有上連登

記得日日提醒你老竇祖國嘅美好，提醒埋香港有班愛國愛港人仕等緊佢支持

我死鬼阿爺有祖屋
賣到百二萬人仔
不過俾佢啲細佬+侄仔吞左

利申：佢細佬退休公安局長、佢個侄係果頭黑社會最大粒果件

根本有背景先會賠得多

抵撚死

邊個嘈就要被維權, 被自殺了

呢個世界好多傻閪
仲有好多傻閪愛国愛黨

我d 舅父都係咁
有個兄弟俾政府屈左落台拉埋之後就變左六四七一鐵膽

我老豆反而超反共，不過間租屋大陸話要收，佢拿拿聲申請回鄉證上番去，拎完舊錢（都用幾十萬）番黎即係掉左張回鄉證

收左幾十萬

因乜事拆？發展就是硬道理？

屌你條支那仔後代
係大陸有祖屋?
姐係你祖先係支那人啦

連登唔歡迎你

發展就是硬道理
做咩黑哂面呀

你係蝻定係蟔

人地換到幾百萬

為國捐屋

被班官食哂

俾人貪晒真係唔出奇, 俾幾萬蚊塞住你把口, 好多惡霸, 一定唔會夠個D人玩
你夠膽嘈? 俾幾皮野 搵人買起你都仲得

可唔可以叫東張西望訪問佢

靜雞雞幫你老豆部電話鈴聲set做國歌

同你老豆講「依樣唔拆得果樣又唔拆得點發展！」

妳唔係祖宗18代都係香港出世
生生世世都做中國低下階層

同佢講 俾黨收屋係天經地義嘅無產階級無私行為
咁唔鐘意 係咪想反？想做黑五類地主劣紳？

6點半記得開電視同佢一齊唱國歌

祖國賠比佢定佢賠比祖國

發展商收地
咁村嗰班緊係有錢袋
我鄉下班仆街。祖屋貪你唔在講。附近嘅村賠1:1.3 ， 我條村就1:0.9
村啲公家地方就完全食晒你
我條村收完地。村委班仆街全部揸法拉利，林寶，G class，range rover，Cayenne

咁撚廢架，支那仲有大把好野
身家都未捐哂

112525

幾年前 收地賠錢之餘仲送你同等面積新樓

今日賠你幾萬人仔

化作春泥更護花

你咁開心做咩
你老豆有錢賺既話你都有著數架

有背景咪有
一般人食得屎

沒有黨的欣賜
你連祖屋都喺文革保唔住
有四十年畀你用要感恩啦

間祖屋係邊

有d真係賠好多 其實點定

賠得多，可能又會多謝黨了

有啲收地收到逐棵樹逐塊田計
賠成一千幾百萬

警黑合作

睇時間 睇地方
以前全民炒樓嗰陣 賠得好豪爽
幾百萬加樓咁俾你

而家d 樓都賣唔出
仲邊有咁多錢賠俾你

日日係佢面前唱國歌

而家一樣賠好多，睇地方之餘，仲要睇你地契係咩契，係邊到賠俾你，政府定發展商，好撚多野

你唔怪得佢哋嘅,六七暴動之前香港啲勞工階層過得好克苦,同埋仲未有奴工法例

我地應該協助同為國家發展努力 拆祖屋都係光榮的事

公安咪又係黑社會。中共係全世界最大字頭

最撚憎牛屎佬

得罪講句
間祖屋拆得遲

成日我都同啲老野嘈
你間租屋有人接貨就多多都值
無人脈無水魚無人接，等收地你可以一毫子都無呀
根本就套現唔到，除非你返去住，否則邊有價值

鬧鐘較鈴聲做義勇軍進行曲 電話鈴聲較做個勇敢中國人

打貿易戰啲錢邊到黎

直情同佢斷絕關係啦有個大中華膠老竇

我老豆又係咁，廿幾三十年都返唔到去鄉下兩次，幾年前無端端返去祖地起咗間祖屋，叫我年年返去，又話有親戚有照應又剩。大陸班親戚，幾十年見得一次，三唔識七，仲衰過街邊陌生人，都唔知有乜好見。佢自己香港無朋友走返鄉下拎存在感又要拉埋我去

典型廢老

香港原居民

我諗就黎同你有同樣經歷
老母一直話共產黨為中國人爭番啖氣
尋日收到癬陸啲親戚消息
外公下葬個墳區要收番再發展
成村人籌錢搵律師同市政府打官司
宜加我食緊花生

大陸

如果嗰頭附近要起膠鐵就另外講法啦喎

支國係好強大
但強大總要有人犧牲
你老豆有份犧牲應該要自豪

同依加班台灣廢中做「韓迷」一樣
上任之後轉個圈就嚟香港搵中聯辦傾計

有咩證明間屋係你地

係呀
你有無人脈呀？有無後台呀？有無人照應你呀？
無呀？塊地係你架咩？你有咩證明呀？一係你而家出示證明，我俾返三幾萬當俾乞衣一係我燒哂你啲證明再搵人打你一身再搵推土機推你間屋，成條數都係幾千

支那係咁黑闇㗎啦
香港遲早都會係咁

佢精神分裂啫

大中華膠係信奉帝制
帝制之下老百姓既性命同財產都屬於國家擁有